下一個戰場 機場！

和理非既戰場到了！set死線逼政府回應！
勇武呢幾日抖下，死線過後，又到我地上陣！

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

放核彈都唔割蓆

同意，下一個戰場一定是癱瘓機場

支持

推

平時去開露營既戶外巴打, 已經準備好去機場訓幾日

幾時去啊

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場